今晚總指揮係咪鍾雅倫？

紅磡係佢地頭，好大機會係佢落開實彈既命令，佢有精神病無咩會做唔出

有無綠卡先
老婆仔女呢

係陶輝
最好tag呢個@natalieben，係前外相，要求馬上註銷陶輝(Rupert Dover)及其家屬英國國藉，因為佢就係大屠殺既指揮官
有圖為證
一齊retweet

擺明係新任一哥

幾時輪到警司仔話事